唔撚識intermediate macroecon

唔識differentiation 完全做唔到第4題有冇人救下我 陣間就deadline

下個sem讀番個math course
下下個sem 番黎再戰

佢個prerequisite得intro micro and macro 完全冇math嘅prerequisite

hku?

Yes

你唔po下你做到邊，無eco底既math生都幫你唔到啦

問吓frd有冇source啦，啲assignment多數都係照抄之前嗰啲
睇睇吓就會知佢想你點答

冇啊 佢改撚咗條題目

呢個係條式 跟住就唔知點take derivatives 啦

唔識Lagrangian function?

係啊

9d only

第一問個profit點解唔系AN^(2a-1)-wN

sorry 理解錯

應該計到咁?

Yes thx 我都計到呢個